［正太］36歲女每周與12歲男童做愛 懷孕產子判6年

澳洲維多利亞省法院今天(27日)作出判決，一名現年40歲的婦人，4年前起連續與一名當時12歲的男孩發生性行為，長達數年 ，從未進行避孕，最後懷孕還生下一名女嬰，法院判處婦人6年有期徒刑，至少3年半內不得假釋。

案情指出，這名婦人當時透過女兒，認識了12歲男童，透過每天開車接送上下課的方式拉近距離，進而引誘男童發生性關係，兩人在「交往」最頻繁的5個月期間，每周至少做愛1次，婦人從未使用任何避孕措施 ，直到前年後半，婦人發現已經懷孕，兩人才較少接觸。

去年五月，婦人產下一名女嬰，由於在這段時間，少年的父母與婦人也結為好友，少年母親竟然還到醫院照顧臨盆的婦人，完全不知道新生女嬰就是自己的孫女。直到女嬰產下沒多久，少年父母發現了少年與婦人的不當交往，案件才曝光。婦人一開始堅持女嬰絕非少年所生，但經過DNA檢驗，證實就是少年的孩子。

法官在宣判時表示，婦人並未意識到自己對少年的感情「並不道德」，也對自己的行為感到羞愧與悔恨，認為她已經不太可能再犯，判處有期徒刑6年、3年半內不得假釋。（於慶中／綜合外電報導）

又多個正太仔受害

快

相？

睇完圖先，唔好咁衝動

巴打唔睇睇相先

比圖啦

溝左個女條仔借種
毛都未出齊已經扑足幾年

個人簽名
----------------------------
Oct 25近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6蘇麗珊
7十卜ching
8D_wade
9RedBaron
10優美開始

圖呢屌你老母

澳洲成40歲既多數都會中伏

Yes

可能佢想講快滾開啫

這些機會不是屬於我架啦

外國12歲就做老竇
香港32歲仲係做緊隻兵

隻兵既年紀做得個老竇既老竇

點解樓主咁鍾意正太

唔係個個有咁既機會

正太仔一大個就比女權欺壓
所以要對佢地好d

好嬲啊

Pedo

個男扯足幾年
個女一定有啲技能

大波cashed

快你老母咩弱智仔 死出時事台啦

出圖先啦

又回帶

點做呀，36歲西都爛左9成啦！

點

乜撚野正太
好正嘅太太？

正啊

Hello無圖

純文字討論？

圖呢

12歲就有得破處 我廿幾歲都未破呀

27/7/15

個女長大12歲 老豆24歲

婦人相呢

相未到之前我唔會講任何野

講左咁耐圖都無張

通常呢d新聞都係肥婆女主角

講足兩頁都係純文字討論

第時個女18歲老豆都係30

喺香港應該會判100小時杜會服務令 佢唔好彩

上面咩料?
咁多cap 圖?

上面咩節目黎 好想睇

男女調轉就會變禽獸不如

佢個仔嚟？

劉明睇節目

有冇link

佢個樣

有無人講, 個節目係講乜既?

lm

唔好呀巴打！冷靜啲呀

留名等節目名

成個節目名係左上角

9月1日放送の「人気芸人対マスカッツ！ポロリ100%！夜の水泳大会 極楽とんぼKAKERU TV」で放送事故が発生

但youtube 已經全部delete晒

咩事其實

請問有無backup?

點解！

16歲的爸爸

快點強姦我

會判個男仔坐番十年八載

我童顏得好緊要 有冇女中意童顏

睇節目

小朋友幹大姐姐

留名睇節目